[IOS/AN] 少女前線 槍娘 二次聖肝戰爭開始了 [6]

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的國人原創二次元槍娘養成戰術手遊。借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。
遊戲片段:

中國服IOS:
台服IOS:
中國服ANDRIOID:
台服ANDROID:

巴哈有各種詳細教學及攻略供新手參考，包括基本知識、練lv地圖、槍嘅評級等等，建議各位新手可以先睇一睇，有唔明再係到問／進行體檢

Q&A
Q: 台服同中國服有乜分別?
A: 中國服作為原始服，活動同更新都比台服快，派福利比較多，課金都比較平，可以”反和諧”，等老婆可以著少件衫唔洗咁焗
台服最大好處係繁體中文，而且下載同更新都唔洗煩轉區問題

Q: 整槍要我入資源數量，應該入幾多好？
A: 輸入唔同嘅閾值，可以提高整出指定類型嘅槍嘅機會率，如果冇指定想要既類形 建議430 430 430 230 (主要出AR/RF/SMG，係新手前期比較需要嘅槍種)

其他指定類形建議閾值為下：(順序為人力 彈藥 口糧 零件)
手槍(HG) 130 130 130 30
步槍(RF) 400 30 400 30 或 400 91 400 30
突擊步槍(AR) 30 400 400 30 或 91 400 400 30
衝鋒槍(SMG) 400 400 30 30
仲有手槍(HG)同機槍(MG)，但新手唔建議造/練住，如果有興趣，可以係巴哈搜尋標題：
閥值 或 公式 搵得到，仲有各種其他整槍同裝備嘅閾值參考

最後奉勸各位新手

Q: 槍娘星數代表咩？高星係咪一定勁？點知邊把槍要留，邊把槍要拆？
A: 星數只代表稀有值，與實力並不直接掛勾，亦都受到系統平衡更新影響，所以出現”偽五星戰渣”同”三星戰神”等講法

非五星戰神推介以下槍娘都有同五星搶MVP既潛能 / 強大輔助能力
步槍(RF) M14 SVD
突擊步槍(AR) TAR-21 G36 FNC
衝鋒槍(SMG) UMP姊妹 PP90 司登MK2 蠍式
手槍(HG) PPK 馬卡洛夫 92式
機槍(MG) M2HB

以上係非洲人冇五星槍用時既次級代替品

關於其他槍娘嘅評價，可以係以下網址參考，大部份都係正確

Q: 完成過關有金章，有咩用?
A: 儲齊30個金章，可以開放重型建造，係目前霰彈槍(SG)既主要入手途徑(台版目前尚未開放重建同SG。每一關金星嘅條件都唔同，可以係開始作戰前，係左上角嘅戰場說明參考。

Q: 擺陣同每隊槍種應該點分佈?
A: 其實冇限制，但目前最多人使用又方便新手既陣，分別有：
2RF 1AR 2SMG 或 2AR 1RF 2SMG (雙坦F型陣 或 C型陣)，
排法如下(1 4 7號位為3隻輸出(AR及RF)，根據自身光環排位)：

1 - SMG(主坦) - □ 或 1 - SMG(副坦) - □
4 - □ - □ 4 - SMG(主坦) - □
7 - SMG(副坦) - □ 7 - □ - □

中國服反和諧教學
人形製造->配方用全666資源->熄遊戲再開->會彈出提示叫你下載一個幾十MB既更新
想知係咪成功左 最簡單方法就係去圖鑑睇NO.92係著緊身(和諧)衫定BRA(反和諧成功)
此方法暫時唔確定仲用唔用到

中國服IOS 香港信用卡課金:
首先準備一個”香港”APPLE ID,係設定->ITUNES與APP STORE按自己ID->檢視ID>更改國家或地區->中國(付款方式揀銀行卡)->用呢個ID下載一次隻遊戲
重複以上紅字步驟 改返APPLE ID去香港區 就可以係遊戲入面直接用香港信用卡課金

部分槍娘花名 主要揀多人討論 / 多人叫 / 我自己有既去講住先
KAR98k =德皇
李·恩菲爾德=英皇
WA2000=白色相簿
PTRD=南半球

FNC =朱古力
G36 =女僕長
G11 =響/睡神
HK416=歐痛

Vector=V衝
PP90=蘭子

內格夫 / 內蓋夫=夕立
經主線劇情得到既特定隊員=AR小隊

大家都想奶嘅G41

3月新槍SSG69

聖肝第二天

我驚我個肝頂唔住

屌開個post要搞3次

自隊一打

FAMAS世界第一

刷完3萬子彈,不了

中過97係咪唔會中95
痴線 出四五隻97都無95

我剩係知中一次416
之後中嘅都係416

我開始覺得會唔夠彈藥肝

簽到送果隻RF好似練得過咁
又正

拖屍法

係好正

但係佢低射速嘅平A狙黎

滿等射速得30

東山派膠

賭到416就四擴都未出到95 97

又一隻春田 好啦好啦 我練你啦
但係你出專武比我先得架

我151湯哥都出左5隻

都未肯出多隻灰熊比我

Po 番老婆先

啱啱打5-4都跌左隻，春田大發生中

Oh yes

95 > wa2000

new post lm

用2400分果個箱嘅100個幣抽中左FAL裝扮

151*4 好耐無貨出

130x4算了

放心，尋日416五擴，未見95 97

30 x4

原來用錯方法刷0-2
之前行右路無野出

點刷法 我一直都係右路

行9000戰力->機場->左面->機場->結束呢個回合
去敵人基地
即刻一次一三星

網上推薦

成功例子有GeForce 巴打 兩把PK

要大概幾多效能先夠刷

2萬?

我2萬C陣刷

17k 兩場維修一次

我先得15k
無咩事我都係出返去先

依家聖肝好快升到二萬架啦

4-3E刷一日就唔小心上2萬啦(如果你有桃)

完場唔跌 細怪跌

左上最多

想練埋第二隊 但係打死左我隻英皇

咁咪可以刷好感度任

100>50->100->50

5-4 同 4-3e 大家覺得邊個跌多D核

4-3E

咁等我拎隊低lv D既刷返4-3e

PPK回避好似可以過130?
仲勁過5星

回避Ｓ， 肝緊等夏活

練緊灰熊 維爾德 可樂 ppk

應該夠用掛

等我校滿金骨先

刷咗一個鐘4-3E 一粒核都冇

刷0-2嘛
係咁出

忍痛用咗15核擴灰熊

點解m14搶到英妃mvp

食3buff?
MVP係計尾刀
你手槍夠快都可以搶到

C陣黎, 兩隻都係5擴91lv

50lv點刷0-2

可能下個鐘出返3,4粒呢

可能手機冇運, 轉電腦刷

15K 唔去 5-6 拖王升?

出啦出啦

高lv帶低lv刷 順便升lv

我係4-3E 1帶4緊
0-2 放少幾隻輸出好似戰損好大

春田專武喺邊啊

好快你就可以無痛5擴第2隻

416大隊

指揮官只需要我

指揮官指揮官指揮官指揮官指揮官指揮官指揮官指揮官指揮官指揮官指揮官指揮官指揮官指揮官指揮官指揮官指揮官指揮官指揮官指揮官指揮官指揮官指揮官指揮官指揮官指揮官指揮官指揮官指揮官指揮官

果啲萬年倉管(例:56-1)既第一枝槍大家會留定拆 I need more cores

我會留黎等多隊後勤用

4-3E係咁出

打咗幾十場都有 未見過一粒核

點拆得落手

造極都造唔出金T骨，各位巴打你地用咩式造骨

151*4

10*4有無

10*4 得瞄具類 by 巴哈

刷多10幾場冇太太專武就算

151*3 彈藥10

未夠三位數字都無資格呻 好似係

好多點卷

好想幫你一野校曬

滿左無得再校

多謝各位巴打教路，祝你地4-3E場場出4核，0-2場場出pk

我今日4-3e 10場有1核都偷笑

過2-4大概要咩戰力？

5-4E啦

1帶4刷唔起5-4E

做咩要1帶4
練起一隊先啦

因為已經3隊90

我屌 5-6出左隻9妹

又透支未來一個禮拜嘅運
無喇無喇

槍斃

9妹正呀

冇金骨

想問下45勁啲定9勁啲

9

唔知

9對波勁啲，好似係

走啦

很想要

2星明明最勁

4-3E去到幾LV要轉場

LV75就開始減EXP

咁我有排都唔洗轉場

聖肝我係4-3e練到80

魔方PLUS

400 91 400 30 英皇GET
狙差德皇

刷到上100場都冇專武嘅話, 我決定放棄練太太

100場就放棄
證明你無愛

可能第一百零一場出兩隻比你

仲以為大陸服會唔同活動

本來就只係想練嚟補1個輸出位
唔出我等夏活練閃電算

一早應該棄太太

非洲人抽唔到rf 可以點
唔想練g43

炮狙

M99

NTW

除非2隻主力rf 入咗hgrf隊, 得翻春田 sv98 g43

人地話抽唔到RF，你地做咩姐
我既svd都係未出現

睇嚟真係諗多咗, 以為抽唔到, 都可以搏下刷專武
非洲就係非洲

我想要埋m99

鍋鍋沙 點解係你

屌你
仲難出過5星
求配方

食飯比女同事見到我個登入畫面 佢呆左2秒
想辭職 我無面見人喇

出街登入都已經恥力不足 登入就袋褲袋登再玩
今日竟然唔記得收埋login 萬惡既聖肝

佢有無恭喜你結婚了

IDW

返工第一件事就係要俾全世界知自己係一個宅

好難出呢把同漢陽我都有，反而大路野勁又用得既唔出俾我

我搭車登入都會遮住佢

唔好扮恥力低

有婚莎,但佢唔出

我未出過漢陽造

紗路BB個鬧鐘App好撚多Bug 想唔用

已經唔在乎途人嘅目光

擺大破婚紗斯登做副官

我用埋智乃case

睇圖仲要唔係漢陽就會係97/95
我個帳號肯定中左bug

U Ultra Case要搵人Custom made

諗緊用咩圖(角色)好

出左三把 拆q曬

我都拆左兩把
留一把借就算

陸服唔係上調咗咩
雖然改完都係

自己錄自己整

10連採購 又係3件4* 其他全部3* 同對上一次一模一樣

哪有幣

想抽老李婚裝

我用2400分送嘅100抽

我有

出啦出啦
結算出

係咪做齊晒先會有2400分

做齊哂係3000分

我做得到既做齊既話啱啱好有2410分
想問下親密度係咪打交就會升

係, 做得到嘅做齊就夠
親密就好似每1萬定1.5萬經升1點

就差兩個菜狗幣任做唔到

咁宿舍又有乜用

我差兩個狗幣 調較 同500親密 (而家164)
淨低果啲做得晒啲話啱啱164

一星期衝到開校準吧
爆肝啦

1-3N都打唔贏

又射咗6發AR 12星

諗諗下 好似用咗AR閥值百幾二百造都未出過5星 DLLM垃圾驚

朋友 有統計數據跟

我其他槍都係用閥值 出貨算唔錯
偏偏係AR唔識出 差唔多全部5星AR都係賭其他槍嗰陣出
幾時先有95式

係咪出左97啦 出左97唔會出95

兩支都無 同時間嘅漢陽造就有一支

每一隻都有3星

唔知點解 我覺得夏活新內容會有冬活嘅難度

五擴都未有一隊 gg

台伏大把人夠打

好似係

升呀升呀升咗啦dw

你咪係其中一個 連木星炮都拆到啦

Update 左，正呀喂

有無手足講下個夏活難唔難打
冬活先開始玩中國服+台伏

肝槍專用update

陸定台

幾時換撚左個登入畫面呀

台
陸個app好似仲廢過台sosad

更新左真係好正

換IDW俾你

更新左有梯隊分析同埋戰鬥輸出表
好似策略GAME

算吧啦 聽日起公司同事個個都會望住你陰陰嘴笑
可以光明正大咁玩

點解我無既?

你睇下個死毒撚

喵喵喵喵

我都無 試過關game再開都無

原來要去STORE......

要喺store update

WTF 每條女可以裝3種裝備SET UP?

多左個數據分析

唔好再講喇

無放手槍會有!號

慘

垃圾隊

所以努力肝緊把維爾德mk2

BTW 夏活是咪用rf hg隊打為主
個時未入坑

呢個分析純搞笑
但戰鬥入面個實時DAMAGE%好正

部署隊伍有架直升機飛過

廢 as fuck

肝到就黎無彈藥 後勤cover唔到
人生

95玉玲瓏 cosplay

seed!

我屌 V衝輸出高過g11

一dum燃燒彈dps即刻飆升

百度個post?

我睇fb個group

G11垃圾

有1隻hg 1隻rf都夠
新嗰part 就唔知 不過應該新手打唔到

依家會有架直昇機放低隻人

今次個更新幾正

AR榴彈技少2秒就放?

右邊有得睇輸出%

個陣咩事

單坦秒天秒地陣？

肝槍策略問題
你地會選擇上哂90先
定主力100先

刷緊經驗，個陣求其擺。同埋原來我隻巧克力一直係度呃飯食，輸出好低

ching 三擴點鬥得過四擴

你啱

3隻手槍終於上哂4擴

90

P7原來咁高輸出
PPK

上90先

一定90 除非主力已經90曬

咁上2隊70先 定上1隊90先
(都係唔夠核既情況下)

1隊90先，1隊lv夠高好多關都可以快修硬食過關

1隊90,5擴左先 另外1隊都要升到70但唔擴住
等核心慢慢擴(輸出優先)

用晒落新個隻英皇
無晒核

夜晚嘅4-3e 總算有翻啲核出

唔該曬

有無人會係4-3E升到90LV

打5-6 打到出限定

岩岩打到4星

預支一個月運氣

終於過6-6

出過莫辛

4場出2隻，我想留返啲運呀

我隻m14已經帶升到89
好好打唔想開圖

7章後勤

88 89lv係最難捱...

開住個輸出黎打
好似睇緊賽馬咁

希望今晚追到d smg
邊有45粒核擴湯哥

你地手機會唔會lag

我罪大XP冇lag

Kar98k勁唔勁

好喇黎到中段m14同svd鬥得難分難解
湯哥繼續開盾排第尾
V衝一個燃燒彈轟一聲衝左上第一

唔勁
拆左佢

原來我睇錯
4:30咋 好似係三星

咁PDRD勁唔勁

PTRD
3核

一開波呢WA就一馬當先喇
仲一直由頭帶到落尾TIM!!!

南半球 3核

我會留一隻
好大波

其實係邊度㩒出黎？

右面中間
---
---
---
咁樣

有愛咪練

利申：鐘意睇波

睇你地講好想升隻V衝 但係核心大破中

升啦 燃燒彈勁到癡撚線
輸出高過g11

得返60核 有四隻五星三隻四星排緊隊五擴

燃燒彈夜戰好撚勁
核呢啲慢慢黎啦 升左lv先

要練英皇,不了

明明肝緊
點解資源仲上升緊

我肝5-6都係咁

點解我彈藥較10彈
都可以整到mg彈鏈箱出黎
屌你仲要係3彈鏈

我想要金骨同金AR彈啊屌

送比你 唔要ar 彈

不要說了.jpg
哪有SG.

又出全息鏡 金光瞄呢屌你

無光喵，全息，紅點

全息鏡其實咩會用

金光瞄請用10*4

ar
smg

無,即係唔洗用

終於中vector

用左就快150次10*4 講真
真係冇出....岩岩10*4出左金全息

恭喜

快啲練

50造,全2-3星

唔通真係要儲45核5擴湯哥

我都好多造 點解得7個金裝
2個仲要夜視鏡黎 你地咩閥

幾多造啊你

我而家 41/971

151*4
151*3 10
300 151*3
五行金裝造極都無AR彈dklm

33/781

幾時先有金AR彈啊屌

209 sorry 收返埋先

咁睇唔開？

咪就係
利申差一隻無痛5擴

我都準備用核擴416

wa2000

其實隻game係支那出
但係點解中國槍咁廢

無核呀

隻game啲強度係鳩鳩地 你睇下AK幾慘

95 97好乸勁

收到風係戰棋game？
想玩 課金情況 惡唔惡劣？

細路找左卡數未？

惡唔過FGO

唔想玩日文game
本身鍾意玩rpg 戰棋類型
依家down黎試試佢

覺得唔係好使課金
不過又買月卡支持下

台服手持 98lv wa2000, 94lv SVD,81lv M14
陸服手持 95lv wa2000, 90lv 英皇, 90lv M14

希望夠打夏活plus

因為琴晚睇到巴打叫升咗一隊90lv先
但我5-1都未過
不過計一計啲核心都唔太夠用

去其他地方升啦

屌咩事
打4-3E
行左路（一隊）
出左3隻三星2隻四星同一隻兩星
連續四場係咁

行左面真係第一次見

跌兩4*

邊位

托卡列夫 顏值唔錯架

底底

好正

打多隻,但係有隻唔會出3星?

留名先

齊晒SKIN,差FAL,
唔諗住換

唔要呀

換波板糖囉
唔要

冇好友系統架？

無

你衰到冇朋友

暫時冇 玩家互動主要都係靠遊戲外群組

有whatsapp，facebook，line，lihkg，巴哈，kekeke

我覺得好夠

好慘

開好殺系統咪又係0/0
唔開好過

比同事睇到你玩就會毒到無朋友

當住全部人面前LOAD GAME

比佢地睇下大破圖

登入畫面
同學：好毒 不了
我：你識條鐵咩

大破圖
同學：屌你咩game黎
我：

同學你係咪好想奶佢地對腳啊

我第一個奶

點解你地張南半球同我唔同

巴打未反和諧

去造一次槍 666*4 唔好快製
跟住即刻重開game 佢就會download 反和諧
唔知而家仲得唔得

down完個voice包係地鐵玩一流

索米
依家晚晚賭SMG 就係想見佢

新手一問
依隻勁嗎？

唔勁 拆啦

現Meta第一RF

新手一名
個陣都係咁
求指點

M1 巴打識玩

換M14啦

smg擺頭嘅換2ar 1rf好啲
落fnc
或者m1/ots換g43/m14 蠍子換ppk

ps 蠍子斯登唔好用核擴 全力谷隻傲嬌

啪啪啪啪啪叮?

同埋記得餵狗糧強化，唔強化擴幾多都無用

多謝指點 我都係琴日開始玩

其實拎黎當坦,蠍子定ppk好
我都係唔夠AR,用緊2SMG,2RF,1AR陣

ppk無LV80點坦?

手槍早期冇隻坦得起咁濟

ppk 以架練緊
50lv擺中間位一定要手拉
唔係嘅話就變脫衣麻雀

in 維爾德 we 7s

退彈
有聲

冇維爾德冇得7s

然而我用 95 97 打0-2好辛苦

五擴未

我五擴左刷0-2都損少少血

我通常80lv就開始刷0-2

未中過5星AR
送個隻勁唔勁?

諗住練完95 97, 等夏活拎埋閃電就去打100層防禦

送係邊隻？tar21？tar 超勁喎

送個隻係指TAR？

勁到仆街

講起防禦 卡撚左係95堆仆街飛機度

95-100都係靠ar打 特別係榴彈隊

其實m1先係最強rf!

練緊59式同榴彈AR去對付

蠍式 V衝 FAL 416 SOP

5星 RO乜野乜野

635？ 好似一般般
同埋係SMG黎

無痛5擴第二隻M14先

坦度高於79 稍遜於索米 G36C

高過79

咁好似都值得練

真理 識玩

組AR小隊好選擇

二隊都未五擴

日日叫darling既Mk23終於5擴啦

哇, 0-2出咗隻春田
PK係邊

3核

我用嚟擴, 慳9核

出左把淫賤小熊咋⋯⋯PK呀～PK呢

我地去搶GEFORCE巴打嗰2隻

如果好似我咁無乜rf用嘅話
太太唔好拆住 留到四擴
我打到專武 以架練緊太太
點知無得擴

之前拆過2隻 依家差3隻先無痛5擴到

SVD M14 英皇 WA有齊我唔練太太了

太太係我最愛 第一隻150

無英皇
ssg又太廢 練唔起
唯有練太太

我都冇英皇但其他3把都練左
同埋太太 M99 Sv98

其他三把練曬 差技能未升高級
練緊太太同g43
霖緊ntw練唔練

唔好諗, 聖肝肝哂先再考慮

開到4-3E啦,可以爽練啦
同3-3E比,真係好撈槍好多

單發英皇

hk416勁唔勁
係咪5*但好一般

夜晚賭好難中

0:00全垃圾

老是常出現,好過4星
而且無G11可以用416配V衝

0-2啲核去哂邊啊 點解刷極都唔出

我都唔夠核擴野

玩到後面你會覺得金裝仲難出

已經出唔到喇

到依家都未有金光瞄 6百幾造

暫時咁配，另外練緊mk23夜戰用，仲有咩手槍可以練？nz75, p7呢d練唔練好？

我想要金骨

剛剛又出到依隻

想問應該主練邊隻先好

巴打你已經爆左一半機

有冇咁易出

識揀喎 用usp

你PO下你有咩手槍

睇你個人喜好

2隻5星先練一隻,兩隻都強
我一開頭都同你一樣中呢兩隻

你已經齊哂 其實MK23 日/夜戰都冇問題, 光環太勁
另外就練埋M950A 斯金啦

BTW 你1隊會唔會太多射速, 例如換走維爾德, 2號落隻MK23, PPK轉去5號位
純粹個人見解

另外嗰邊大約
1老李 2維爾德 4斯金 5綠毛 7M14 之類
我相信你有老李嘅

今日打個陣幾次3擴英皇搶到4擴wa mvp
全部buff都係比wa

唔該巴打 開頭無乜上黎唔知可以練3hg2rf,而家趁聖肝狂谷緊，暫時得一隻五星rf, 二隊用m14同專武春田先，而家ar係咪弱勢，練左堆smg同ar唔知點搭

依加隊入面有2smg 1ar 1rf
剩低個位應該入多隻ar定rf好

前面smg我覺得ar好
除非4號位個隻可以兩隻smg擺C陣buff曬
咁就可以擺rf

ar係比較弱勢, 但某啲情況必用, 例用無敵小飛機

你個情況同我一樣

不過我無綠毛

又重建左野sg式 出3星sg
拎埋把成就4星sg了 以後唔敢玩

大建1111
9A-91

想問下ppk呢把手槍點解會咁多人用嘅？
佢係邊方面勁？
新手值唔值得練呢把

成功啦,SVD

光環 技能都好用
閃避高
2星易擴

我唔解釋
你搵隻回避高過PPK比我睇?

練 不過坦度睇臉
非洲就兩下爆衫
歐洲就打0-4單坦都無事

但新手冇咩裝備都咁勁咩？
同前期係咪唔建議練手槍

我覺得照可以用
我嗰隻30lv開始坦到而家88

打足一日總算解得切個2400分個任拎100幣
中波波沙

今日自己食飯肝

200場0-2都冇隻pk geforce巴分隻嚟啊

SAME

一定係比佢打哂

自私

資源又破,要停手儲下先

geforce出來面對

StG我對你唔住
為咗升一堆未郁過嘅槍 我無時間升你上五擴

繼續刷就岩喇

我想刷春田用黎擴

食屎啦你

.jpg

想問下我呢隊應該要點樣擺陣先好呢

開始唔知點組啲隊
組隊 1rf 1mg 3hg 有冇得諗

G11 G36

落45同36c 但得1隻ar, 好似唔係咁好喎
冇FNC？你依家落隻ppk冇咩用

排錯晒
除左SG唔好用最左一行

冇啊 我依加得呢啲咋

咁嘅話你落隻柯爾特好似仲好用
例如1g11 2ump45 4可樂 5G36C 7M1
1隻g11打天下

資源少到喊
一定無跑後勤

幾好啊，不過你一輪子彈射唔死對面既話

仲有隻RF同3隻HG打
btw 2頭唔到岸, rf mg 2邊都唔出第2隻可以用嘅野, 3隻hg依世都唔洗組人

組ar都得，去5-6刷穹妹

3HG2MG
M2HB MK23
可樂 灰熊
PK
刷0-2一輪秒

本嚟就係諗住咁組, 所以我先去0-2刷pk 結果刷唔出
依家唯有希望造得切1隻mg / rf 出嚟練

我啲ar已經組哂smg 拆咗smg就失業

子彈都一輪秒

2隻高消mg 3隻低消hg, 其實唔多

有冇人有金骨同金消音公式推介

其實冇想像中咁多
同SMG AR隊差唔多

金骨我煲緊最閥值 50 10 10 50

目測50 50 50 210/250 呢2條最好
有晒你想要既 冇多餘野

想問下你地機槍點練, 模擬升好慢, 拎出去又好似晒子彈

模擬唯一選擇

THX 巴打, 依家ppk 80lv 冇金骨唔夠閃

我1mg 4hg 刷緊5-4

趁有1.5UP拖屍4-3E啦
1次拖2/3把 你會覺得自己賺好多彈藥

我得一把M2HB 練 仲係0-2刷緊pk

放棄啦, 0-2冇pk架！

+1
M2HB直接射到LV90了

呢四隊叫做見得下人

呢兩隊仲升緊Lv

仲有冇咩要追練度

G11跟翻V衝啦好嗎

做咩唔上埋LV90?
兩頭唔到岸

G11咁垃圾點用?

等我升多幾隻四擴出嚟先
同埋啲資就快乾塘

拆左佢->唔洗升上5擴->省左45核

我想G36搭埋Vector一齊用 但係G36C唔夠核擴 又無多隻

等你拎埋夏活閃電, 上哂G11 G43 閃電, 就爽啦

大佬 你唔好咁痴線啦.jpg

我諗G36C你預左食核
利申: 有隻40LV 未擴過

唔係你以為我點樣三擴

我今晚繼續追SMG,我真係唔想湯大佬食我45核

BTW萬幾都無資源
上到0-2核心多到你唔要

花式晒槍

其實高級經驗訓練有冇得用SG坦

仲話Tommy易出 屌那星我食核食到四擴

我尋晚仲有成23K彈

刷緊0-2,係多D核但係未至於好似你講到多到唔想要咁

4-3e真係好多核

我依家4擴湯哥得1擴係自食

聽日先打到2400, 想要波波沙

0-2一場三粒

我湯哥好似得2擴係食核

0-2又出M14
係咪應該練第3隻?

no

刷乜都冇乜核 就嚟放棄人生

桐人唔桐命

桐乃唔同人

無核係出4星既先兆

冇人答唯有自己試

無人似你有練sg

威猛先生

4擴mg隊屌打高級經驗訓練

單隊通關結算血量

有兩隻MG未夠80冇得裝彈箱

肝到口糧四位數

mg5

賭槍買核

練槍我用拖屍所以冇乜消耗過

未打過夜戰,想清左夜戰1-4 解左校準任,LV/裝/槍類有咩要求

第一次打保險啲帶手槍開視野
跟攻略行可以唔洗帶
基本野 要用兩隊先清得曬
隻機械蜘蛛戰力八千幾 好似係
幾高迴避 建議落兩隻rf
戰力一萬輕鬆過

新手無練手槍放隻30LV開視都得?

打左500場 影都冇

我既MG希望靠晒佢

新手琴日入坑
想問下淨靠任務簽到之類送既鑽石會買到幾多野

唔清楚
鑽石:整到6隊先講

問多句 初期係咪買梯隊位好過床位

係
其實淨係得梯隊,床位 值得用石(唔課既話)

thx

0-2已經無3星

今朝8場一核

其實係咪一定要帶夜視?

手槍計
ppk定p7好d

你2萬戰力咪唔洗囉
正常係要

PPK:閃坦
P7:輸出

P7 號令係加閃避

P7 buff係加落自己度?

咁p7攻擊力係高過ppk既

90lv好難升啊
明明好似打咗半日都未升到

原來SKIN就完

想問下步槍嘅人形裝備係咪淨係得專武？

0-2 一日10LV

暫時係
LV80好空虛

大陸服好on9 10:00-14:00維護

轉身換張黑卡先

一場三核

唉屌 見人話個代理伏就諗住主玩陸服
結果D建造運就去哂台服

唔知係咪我問題
我覺得個代理幾好

琴晚4飛 400 91 400 30

入歐了

果個肺腑之言既公告都算睇得出佢地係有heart既

伏左二十幾隻
呢隻先黎鹹魚翻身

最重要既係 殘體好礙眼

台版好多殘體
防禦模擬

畜牲

其實呢道係咪大部分人都玩台服
老實講簡體我又冇乜所謂 台服我見有D位都未繁化好
之前少玩手機game唔多清楚
純粹見人話個代理以前已經好伏 有人去回報bugs個客服又on99咁

屌呢個真係
簡繁轉換係咪咁難啊

無計 台服新開
我見到個事前登入先知有呢隻game

WORD一個制

DLLM MISS左隻免費5星

而家台伏個ui仲新過陸服

當初邊個水你地去陸服啊

咦?無維護?

大陸服維護緊 維護完就有新功能

今日陸服維護
完左應該會同步番?

台服代理而家幾好
係之前一開ser 本身代理聲譽唔好 同埋發生事前登錄拎唔到副官 搞到台灣人都叫人唔好玩台服

會 仲加埋個乜鳩獎牌功能

好記得我第一晚玩就已經中416

我有刷首抽

刷到英皇先開始玩

岩岩開個陣最易中好野

新版本我中我們使用了新的反外掛技術
因爲有玩家問到，在這邊特別說明一下

不止是不能開啟
只要手機裡安裝有非法程式就不行
必須刪掉才可以進少女前線
因為、我們是正義的夥伴噠喵ヽ(=^･ω･^=)丿

屌

玩呢隻我都算有小小歐洲血統
WA ，老李，G41，79式，416，SVD
玩到而家只係兩個禮拜

陰陽師抽到狗咁都未中過SSR
(500抽月見黑達成)

造到隻MG3

拎去打疆屍

5MG陣

同PK同一時間, 都唔出PK比我, 唉

前置時間成8秒, 不了

內格夫表示:

見到6:30:00 等我仲開心咗陣

開場CD8秒應該要第二條蛋鏈

開住塊統計版來睇戰神大戰傲嬌真係有種莫名奇妙既刺激感

終於打完7-6，難怪有人話boss戰根本係諾曼第登陸，我三隻五擴主坦跑跑下死剩PPK

前置時間 開場行路嗰幾秒 計唔計？

就咁睇傲嬌差成皮喎

Pixiv網某作者
V沖故事分享
有洋蔥

尋晚睇過

好似仲有幾頁

拎隻WA黎坦

原來炮狙有BUG,會打自己友

中過一次
以為眼花

我試過AK47中左 冇彈飛過去
但前面隻smg突發狂扣血？！？

炮狙的反擊

開ser未

玩乜鬼陸服吖?

永遠唔玩代理版，由其是台灣

睇黎有好痛苦既經歷

今次聖肝又hea玩

屌聖肝先黎mid term

都無肝到幾多

又話0-2多核既
近十場先一粒

儲緊氣姐

我都係咁上下

頭先3隻3星

我地同佢地玩緊唔同GAME

我淨係想要PK..但淨係出PPK

肯定係呀geforce巴打刷走哂

無核,hea打

其實0-2係咩
玩到好後先有？

章數？
我得1-4章係咪無你地講果d關

yes

好似要過4-4e定唔知邊關先開到

明 thanks 即係你地討論緊既野唔關我事

我地早玩姐

究竟綠毛應該擺咩位？
5號位又坦唔起，4號位又好似浪費左個光環

無問題呀 慢慢追返進度
我玩左一個禮拜多d

我又唔聽教走左去練4-5*隊
第三隊先開始係3*既組合

手槍一定要拉位架啦
開戰自己拉去8號咪得

秒左對面綠毛咪唔洗坦囉

活動完成

一定擺5號位 認真係你火力唔夠 升高D技能
起碼全隊技7以上你會發現對面HI唔到你

十字陣

十字陣狗也不屌

btw你秒得越快=坦得越勁
進攻就係最好嘅防守

X字陣點睇

想問應該點砌2隊打最好？

HGRF隊只會擺F陣

1隊同4隊主要出戰
2 3隊就後勤

4隊無坦打鬼咩?

wa，李，司登，ppk，春田(想單隊爆機就用m14)

m14，蠍式，fnc，剩低兩隻隨便AR/RF+SMG，最好唔洗用核心個種

剩底兩隻推薦g43 巴萊塔

打緊咩

m14完勝

高級經驗7千1戰力嗰啲

[img]
[img]
[img]
[img]
[img]

唔好意思 想再問下我應該點組 23456隊
依家我覺得係亂組
未睇得明應該點組
有無高人教教路
thanks

fuck...直接po出黎會唔會太長 有7張倉圖

灰熊同ppk呢兩把手槍你地會點揀
假設我把灰熊冇咁快擴到

imgur up圖算啦

both 我就是例子

我用lihkg default果個咋
del左個碼費時po金剛棒

唔po圖邊個得閒逐個kick入去睇

ok
大家唔好介意太長就得

5星詛咒

97式魔咒

1. TAR 21,97,湯哥,斯登MKII,M14
2:MK23 PPK P7 M14 SV98

how see?

好想要97

兩隻ump不用嗎

我依家想要95...

無核,不了

其實國貨都幾肉酸

1. UMP45，UMP9，TAR，97，M4A1

2. 湯，司登，SV98，AR15，M14

咁其他果d呢

1:97 M4A1 TAR UMP9&45
2:M14 SV98 STAR15 湯 斯登/蠍式
冇好HG 同RF寧願組2隊勁既SMGAR隊
唔洗勉強組HGRF隊 等有勁既先再練

60核

我自己擺陣就8號位fn57, 5號位綠毛
開戰就互換位

題外話
FN57+綠毛+PPK
會唔會有射出溢出既問題

你個BOX冇野好砌了

兩隊夠你玩到好後面，4擴之後，帶把手槍夠打下星期活動1-4章

ok thanks
我繼續努力玩住先

最高唔係120?
咩係57

wa一出技就>120(好似係)
上下掉轉會唔會好D?
btw...加攻啦

練緊可樂同灰熊
但唔夠核心

射速同暴擊都溢出
一係57換灰熊 /PPK換MK23

Star Z-62

出多幾把手槍得唔得

打到邊SMG唔夠力坦要練手槍

0-2

2把漢陽造

0-2輕鬆啦

0-4

不了

另外我2隻5星 WA同英皇 唔夠核擴晒2隻
點先有多D核
因為宜家我只擴WA

呢啲無得急
慢慢打

慘被讀心
想要灰熊點知做到綠毛...
用左45核心5擴啦屌

哪有核 你老母

屌我差綠毛
每日手槍式

點知造左一堆可樂
至少20隻

拆左啲5星佢咪有

做乜升德皇?

個陣未有平A

話說識人一千九百幾造都無德皇

然後佢第二千造終於出左

即係我要先擴死1隻5星定平均咁擴?

5擴要45核心

兩隻4擴要60核心

我會揀兩隻都3/4擴先
因為可以一路肝住升
但升死一隻另一隻唔夠力刷唔到圖

兩隻4擴再5擴張150核心

ok
即係2邊都要平均返咁擴

肝到死

咁樣砌打夏活會唔會太搏

試下拎黎打高級經驗先

過到嘅就無問題

哪有德皇 你老母

你試下用十字陣

刷5-6跌UMP9

要用2隊定1隊過到高級經驗

兩個服都玩左兩三日試下運
依家咁樣係主力台服好D
唔要both

陸

台

你自己都話主力台服好d

咁有冇話早期最好推圖推到邊刷核之類
台服個ac早過陸服開 一開始唔識哂左好多核心

我都試過初頭唔識用核心擴sten

新手去4-3E刷核心

我核擴司登,蠍式,M14

咁樣排位其實啱唔啱？
成日都比人打到我下面隻rf

新手求問一下點先有口糧已經keep住做後勤都係唔夠

1隊

快啲開0關後勤

聖肝後終於可以一隊過高級訓練， 可以帶新人練

啱
呢樣唯有靠佢未打到你之前秒左佢

卡左係 2-4到

恭喜
我個陣一隊要萬八先過到

rf hg既1隊有兩萬戰力 1隊過到無難度

無力肝了

一隊 2smg 2ar 1 rf 20k
sv98換傲驕，應該輕鬆d ,n v衝好撚勁

我都係 肝極都唔出核心, 成個人頹哂, 今日都冇乜點玩

咁排？但無哂模擬點 要星期日試

舊式f陣，smg ar互buff

想問模擬戰擺1隊同2隊嘅經會唔會有多小之分

全部槍平均分配

所以新槍最好一隊打晒，二隊得一隻就分到多d

終於過到4-1N

連2-1N都未掂過

如果有一隻100LV左會唔會分少一個

因為想要mp5專武

睇住啲女重創係幾正

G36C 巴打識貨

依3把係咪魔方plus既槍 即係陸服都未有？
咁我地台服咪勁多槍刷 仲要補番2016魔方既數

困身強國 百事纏身 有排無得玩
講咗幾時開夏活未

未,最快4月啦?

終於升完一隊90

今晚繼續追湯哥同45, 唔想拎核擴佢地

又中g41

中埋G36呀

7造4核完

4造8星
大造3星

4造9核 完

屌我要綠毛啊

7造15星
結束呢個回合

我已經放棄追綠毛，隨緣啦
我好低要求，追湯哥同45

比其他手槍我都好

邊個話灰熊好易出

咁都好啲 希望四月有得玩 深潛先

灰熊係三隻入面最易出

夏活既女女等你返黎

入唔到驚既

重開電話又無事

閃電姐

OTS12巴打華麗變身

OTS14

呢個係ots12?

兩造UMP姊妹各一
好滿足

閃電

exp訓練高級要幾戰力先夠打
一隊80up 兩隻5擴.好似唔係好夠力
(WA,湯神 5擴, 79式,灰熊,G11 8x lv 4擴) 17k+戰力

想過夏活輕鬆D咁砌O唔OK？

1隊: WA2000 (100) ， SV98 (90)， M14 (90) ， PPK (90) ， C96 (30)

2隊: VECTOR (70) ， UMP9 (80) ， P08 (30) ， FNC (70) ， FAMAS (70)

C96同P08純粹開視野同加命中，求指點要點執同埋有無邊隻要加操。

其他有練嘅仲有以下︰
斯登 (80) ， M16 (90)

未練又見有人用開如下︰
97式，湯姆森，HK416，FAL，AR-15，T-21

岩岩做左把79式出黎....

夠哂

係咪可以放棄ump家姐

你手頭上既隊夠屌打舊年夏活

但今年會加新關卡，你最好練多隊5擴穩啲

79光環適合單AR C陣

ump就岩2-3AR隊多啲

都可以練

我玩左兩星期，今次聖肝肝到我資源爆晒唔知堅唔堅持到第二隊
練多隊5擴的話依家2隊係OK？

咦...如果咁計 應該放落二隊
除非斯登高擴d

係第2隊把FAMAS差D 遲D換TAR21/AR15就OK

咁撚癲

我一開波就開始玩
進度多你少少

其實我想叫你換走famas

不過都練到70就升埋佢好過

聽人講ump坦過79

斯登光環太廢 唯有拎佢黎跑後勤

M9係咪無用可以拆核??

我拆左

純體質應該79坦少少

以後會一直打到M9 啦拿
而家拆變核心就得

砌隊砌到頭都大埋
我一梯隊就固定嘅
淨返可以砌多3隊
我應該主力谷一隊勁嘅二梯隊定係平均分散砌多三隊梯隊
砌一隊勁嘅就淨返一隊正常另一隊就用唔落
平均分散嘅話就砌到兩隊唔錯加一隊正常

一隊勁既二隊
其他夠跑後勤就算，何來多核算４隊

兩隊打得>>>一隊打得

6個半鐘又出MG3

大造

原來出左鍋鍋沙
即刻上個SKIN先
廢事一陣佢搞死個server

又農資源，肝到冇
而家變左日頭農，夜晚收工肝槍

其實佢show出黎個戰鬥效能係點計
排陣係咪派到最高就ok

呢到咩服多人？

應該台服多些少

不過9妹閃光彈好勁...
其實C君手榴彈都好用 + V衝兩隻暴徒

巴打大部分台服

效能廢的。

信自己就得

ok

新手留名

OTS-14

終於番黎

以為巴打你俾人拆左

巴打個火控核心仲係到嘛

無比FNC食左

出金骨比我未

巴打以家係城東定城西咖啡店打工？

效能連rf同ar啲迴避都計埋入去
所以係廢廢地嘅

巴打返黎準備變身OTS-14

我出左粒
不過未用得著，ppk未練好

你依家追金骨追左幾多造

普建

480

多你一倍都只係得3金骨

又係你拎哂

我八百造 都係得3隻

金骨校滿here
只想要金光瞄

上左強國比人改造左個幾星期者

btw 呢到多左好多人

見過你家姐未（定細妹

金骨校滿迴避就算 傷害費時哂卷

比晒PPK

未見過

不過準備好食姊妹丼

大破OTs12巴

巴打都啱

拆晒佢

365造4金骨, 2T 2X

無金光瞄無彈鏈

唔好呀

我除左新裝，乜鬼裝都有幾個

不過推圖個時都係要用大量綠裝

防禦第90波點打

除左ar彈同金sg彈

乜撚都有

除左金全息 金sg彈 金光喵 金紅點 乜都有

屌我主力係AR佢同我出勁多rf彈同mg彈
g11仲用緊綠彈

HGRF隊秒 拉下手槍位

金光瞄難出到

我比較想問96波夜戰飛機點過

卡關卡左兩個禮拜

光瞄我反而最多
但我得個幾隻rf
要用落ar度

準備2-3隊ar啦

10*4整咗成堆綠光 一個金光都未有

【永久停權名單】
真理先生
Aroundight
高射砲打衛星
雪崩0w0
澳門皇家賭場
轆轤鹿伏鬼
麗鳳
impisi
翔一

之前巴打分享條式 50 50 50 210真係幾掂，整多咗好多五星裝備

雖然都係無金骨

1日停權個list好多中二ID

好似咁先會出彈鏈

彈鏈我用151無心流出左3個
但只練左一把m2hb

彈鏈我151*3 彈藥10 都出
咩巫術黎

我都用緊巴打分享條50 50 50 210, 出5星但唔係金骨

有咩睇

用NOX好易被BAN

出左粒金骨
另外想問要開到夜戰1-4戰力要幾多
想開校準

-6 Points 47 Views

smg式都出416

洗唔洗
咩槍難出我就知，原來裝都有分邊種最難出因為我個陣都係狂做冇咩留意

重造2次 中左m99 同英皇
練邊隻好

我50*4出金骨, 但係乜撚公式都唔出彈鏈, 係二星都唔撚出

英皇

蘿莉控：m99

smg有式嘅咩

30 30 30 30

湯哥表示

interview成功
我搵到工啦
課金慶祝下先

1888

仲做緊廢青

手痕17造RF式
得1隻SVD 我想要英皇呀

屌 我啱啱in完翻嚟 比佢問一堆我都唔知佢想問乜嘅野 仲聽佢請經咁講咗半個鐘 on撚鳩

肝左幾日 開始打到唔想打
G11 (99LV), 97式 (93LV), TAR21 (90LV 4擴), V沖 (92LV),
仲有一個位唔知放邊隻好
原本用緊9妹 91LV, 仲有87LV索米(無核心得3擴) STEN 81LV
點好

無RF?
上面3隻AR, 4隻RF....都無輸出

我今早10點見到12點幾
前後見左三個人

課788
但拎左石我點用好呢

開梯隊/買戒指

梯隊 床位 戒指

即刻結婚

有剩拎去開維修

1萬彈/口糧

裝修炮房

788

終於五擴晒一隊

開咁多 但後勤都係得四隊

4442好似又做左ump出來

RF隊我成左形嫁啦應該 係ar唔知點排好
RF隊我而加
WA2000 (99LV), SVD (94LV), 灰熊 (92LV), PPK (93LV), 可樂 (90LV)
另外仲有 M14 (90LV) / G43 (79LV 肝緊) / MK23 (90LV) / 維爾德mk2 (75LV 肝緊) 斯金 (72LV肝緊)

2:15就一定係是但一個啦

睇嚟又要繼續搵

4隊後勤
2隊AUTO
2隊拎出黎打

LV60左右1.5倍經肝4-3E都好似好慢咁

都無理由 3AR2SMG
我寧願唔要TAR21 要 M14, 然後9妹+V沖 buff G11

我肝5-4e同0-2都覺得好慢
屌維爾德同灰熊以架先68lv

課金刷高經

我又係打緊4-3E 自己都打到愈來愈慢

同你地一樣4-3E緊， 又唔係好慢姐，而家先升好一隊70

今次造咗隻M60

0-2出PK啦
多謝GeForce 分比我

ringo哥 ho ball

幾多場？

長刷必出

用數量戰勝機率

(冇打了)

294出

我決定自己造

0-2 你地用咩隊刷?

100lv兩隻帶三隻70

PPK

1rf 帶 4隻 70 lv hg 應該刷邊度
繼續4-3e?

岩岩驗完身

confirm請我我先課

4-4E刷限定?

一陣修完試

巴打返飲食
冇人理我問題
想開夜戰1-4做校準要幾擴/戰力先夠

咪話左兩隊 兩枝rf 一萬戰力左右
下面個隊可以廢啲 多數唔洗打boss

mg式出1:10

有時會走左落去

之前刷專武, 1x場有1場會走落去

對唔住，盲左
姐係總共要4支RF，用2rf 1ar 2smg咁組可以嗎
咁我都係努力肝下先，thanks

N你上SMG做乜

一定要有隻hg開視野

兩隊2rf3hg 一隊8000 一隊6000
一隊單手槍企base過到

歐洲人的煩惱

no la返朝九晚六果d

返工照常LOAD GAME
已經冇同事同我傾計

係wo，練ppk先

正

AR廢到呢,連拖屍都好辛苦

清得都幾慢下

5擴TAR打光頭仔打左4輪

FN 57可以撈
我個45核心死得有D慘

AR隊打0-2, 戰損最多就係第1隊光頭仔

你覺得你撈得出咩

【魔方行動+ CUBE OPERATION PLUS】 最新情報!!!!! LATEST INFORMATION
指揮官們大家好，今天為大家帶來的是魔方行動plus的最新情報！
除了原本的四個關卡，本次活動新增了PLUS章的四個活動關卡，每個關卡突破后，都將獲得一定獎勵，銜尾蛇elite也將在PLUS章登場
在2-1和2-2關卡中，還將掉落常規地圖前五章夜戰的專屬裝備，另有Five-seveN首次加入活動掉落。
詳情請看圖片哦！
1-1: 16LAB紅外指示器
1-2: SPP-1
1-3: 16LAB次口徑穿甲彈
1-4: OTs-14
2-1: 校準點卷 200*
2-2: 家具 暗夜魔方
2-3: 採購幣 200*
2-4: 作戰勳章

?
我只係識FN49

mp5骨

下....咁我唔刷1-4N住

Five-seveN 又係超勁手槍

#926

屌你直接出雙MAX專武

要校架
睇remark啦

佢係話直接出校準+強化MAX

我明啦, GET錯
自

佢話張圖LIST MAX值遮,嚇我唔到既

差啲嚇死我

等有滿擴57 PPK可以消失了

諗緊用唔用核心擴svd同mk23 大家點睇

SVD仲難出過WA

SVD就擴, MK23去4-3E 撈

真

光圈問題,PPK企前面
57企後面中間

4號57 5號灰熊, 開戰2隻換位

綠毛
BTW拉到好煩

57原本係登入送定造

登入送個隻唔係NZ75咩?

到時冇得拖屍, 邊有咁多資源刷

好彩留左兩隻ＭＰ５同４隻莫辛無拆

莫辛就不了

我唔夠RF想刷莫辛專 但冇留個人, 點算

刷ＲＦ啦，莫辛已經易過ＳＶＤ同ＷＡ
無記錯莫辛＋專武可以勁過太太＋專武

400 91
400 30

你記錯左

243場都未見過mk23

成日聽你地講無損5擴咩解

無痛5擴 = 唔用核心5擴

滿強就係

NTW勁過英皇

再唔係用全太太ＬＯＲ

唔計技能嘅平A姐 NTW傷害SS 好似最高

打卒D傷飛晒出去
都係高速好D

可以換架，我好得閒返pt都不停肝槍sosad換邊隻最fit？

專武AR15>TAR-21>AR15

唔洗曬了 公廁來

呢度我估個個都十幾隻五星
唔明有乜好曬

人地終於抽到開心分享下姐 你地咁惡都有

sorry囉

祝你中綠毛

快D升佢打活動

陸服冬活900分送嫁
台服未出的

97式同fal點睇？

97式>FAL
好似係

用埋綠毛射速同爆擊都會溢出

PPK轉MK23好似好啲

綠毛真心難用，十字陣啦

mk23升緊lv

其實呢到巴打都唔介意抽中五星貼出黎問有無用
不過佢貼完又唔講野 除咗想曬卡分享喜悅都無第二樣

太開心 唔記得打野就出左圖

我冬活就完先轉大陸服

why not noth
台服76rank 陸服71rank

算啦，反轉講呢度抽中德皇問米又係比人叫拆左佢

好大怨氣

又出416

兩服都無痛5擴

無痛5擴有突
招技成日射空氣

德皇呢D垃圾唔拆
唔通等佢中Bug打自己友？

之前未夠90放係box阻住D位

米你老

想問ump9好唔好用

好

閃光彈好好用!!!!

唔該

見第一頁巴哈條link有d冇寫

拆啦,拆哂佢

ching肝臟可好

巴哈個啲睇睇就算

無人會睇第一頁
你竟然有睇

還好 仲要另一隻game又係chur緊活動
好在個邊半棄坑 魔神hea打

我都有爬文架

放工 繼續4-3e